化整為零，先散再合

唉! 啱啱又見有義士義女俾人捉左。

Be water 快走 唔該好似紅隧咁

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

散

又黑旗 會快推 散